陳秋實方斌被判刑 李澤華被監視居住

公民記者陳秋實、方斌和前央視記者李澤華在武漢調查報導中共病毒疫情期間失聯。近日，據推特網民透露，陳秋實與方斌將分別被判1年和5年刑期，李澤華監視居住半年。

4月3日，網民「冷山時評」在推特表示，「失蹤的三個公民記者終於有下落了！陳秋實和方斌分別被判1年、5年刑期，李澤華監視居住半年！判刑傳播真相的人來告慰死者？唯有將罪魁禍首推上絞刑架，才是對所有無辜死難者最好的告慰！」

消息引發網民們關注，紛紛留言表示，「揭露真相有罪，粉飾太平記功。這就是黑白顛倒的社會！」「此生必將共匪從地球清理乾淨！」「莫須有」。

據網紅蔣罔正在其YouTube頻道披露，有消息人士提供他可靠消息，稱3月13日湖北省政府辦公廳、武漢市委辦公廳、湖北省公安廳和北京專案組人員，就武漢三名公民記者專門開了一個專題會議。

這個會議有了一個結果，那就是陳秋實將會被判有期徒刑1年，以「尋釁滋事罪」的名義，不得緩刑，也就是說他將被判實刑。方斌以「聚眾擾亂社會治安罪」處有期徒刑5年，可能剝奪3年以上政治權利。李澤華監視居住6個月，監視他的不是公安、國安，而是他的母親。

蔣罔正還表示，已將消息提供給陳秋實的聯繫人，請她轉達陳的父母。

今年2月，公民記者陳秋實、方斌、李澤華在武漢調查直播疫情期間先後失蹤，至今消息全無。3月21日，推特上有網民呼喚說，權當是叫魂——陳秋實、方斌、李澤華回家！

陳秋實在武漢封城前夕抵達武漢，他當時對著鏡頭向大家保證，他的報道絕不造謠，實事求是。2月7日，他在YouTube頻道告訴其母親，他要去拍攝武漢方艙醫院的情況，此後便失去聯繫。

武漢志願者方斌，冒險調查遭中共隱瞞的中共肺炎疫情實情，曾拍下武漢第五醫院5分鐘搬出8具屍體，2月10日在武漢家中被抓。有消息傳出方斌被關在武昌監獄。

前央視記者李澤華是在2月26日失蹤。他的被失蹤似乎與他拍攝的影片觸及了武漢病毒研究所與武漢火葬場的敏感問題有重大關係。這個實驗室被懷疑是造成這次疫情的源頭。

2月26日，李澤華在YouTube的影片中自述因探訪武漢病毒研究所，正在遭國安追捕。直播4小時後，幾個戴口罩的人闖進他的房間，直播黑屏。

報道真相有罪

依家可以證實人哋唔係大外宣未？原來我哋要返到中世紀教會火燒人嘅概念

大外孫

另一邊係香港一班網友仲諗緊點樣分出最純種嘅黃絲

連登眼中嘅中國人一定要好似李旺陽咁死埋先算清白

手足

唔理佢地係唔係大外宣
又有可以用嘅證據 講中共講大話+隱瞞疫情

死左先算啦

陳秋實唔坐得耐
出返黎仲要繼續拍大外宣

原來我哋要學中世紀教會火燒人

兒登唔閙得大外孫㗎

成班傻鳩好似同條友有親咁

最驚係咁都要俾連登仔屈係俾人用完即棄

佢之前靠山係...?
江派?
唔記得佢之前係邊個大人物既座上客

Push

陳秋實仲要比連登仔話係鬼

陳秋實自己twitter帳號持有人都有留言
話陳秋實都仲失聯緊喎

向來都覺得 人地做到輿論咪夠 佢單人匹馬拍片 又唔會真係隊得爆中共
就當佢本身係有背景 有用既訊息點解唔善用? 成班友係咁討論人地係咪鬼
好似依單判1年 已經係打壓言論同報導自由既案例
同樣道理就係 扮黃點解就唔可以存在 人地起碼把口支持緊抗爭
要將對家既民意基數化為己用 壯大自己 向來都係民意戰既基本功之一

改革派
都係以前趙紫陽班死剩種
無乜權力
當年趙紫陽下台改革派全部被清算
有好多就出走外國

sad a, 之前仲日日畀人話係鬼

唔識野9up人格謀殺
不過連登規矩係撐陳秋實=大外宣
又要無證據

吉祥物派重要撐過香港示威
連登唔識歷史9屈人大外宣

方斌做咗乜判5年咁多

講真話

個後台失勢？

個source 唔多可靠，陳秋實 Twitter 仲話失去聯絡喎

藍屍：我覺得好惋惜

咁d人仲會唔會話陳秋實係共碟？

其實我唔明點解要鬥佢
係呀可能佢係大外宣
但我地面對緊咁大個支共民族有唔同政治光譜去拉啲乜都唔知既井底蛙去了解多啲真相唔好咩？

無可能所有人都同我地一樣係反共深黃憎支那
你鬥佢無用，反而我地要支持多啲呢啲咁既人帶支那人一步步了解真相從而反共增加我地贏面

［國內戰線行動post］揪出及檢舉警隊及政府的孫力軍餘毒

前央視記者李澤華是在2月26日失蹤。他的被失蹤似乎與他拍攝的影片觸及了武漢病毒研究所與武漢火葬場的敏感問題有重大關係。這個實驗室被懷疑是造成這次疫情的源頭。

2月26日，李澤華在YouTube的影片中自述因探訪武漢病毒研究所，正在遭國安追捕。直播4小時後，幾個戴口罩的人闖進他的房間，直播黑屏。

認真 呢個要煲上國際頭版
至少Trump要睇到

連登仔:人地重係維緊穩
未掟過火魔 邊係手足嚟

唔好再幻想
中共內部有自由派好嗎
就算有都冇權力

有期徒刑係咪即係唔洗坐

大外宣就梗係有班網軍配合

我都識留
開多十個分身留都得啦

don’t care, don’t give a fuck.

果個係佢一直用開a/c
anyway
其實佢生定死都唔關我事

On9
咁都要坐

4/4 的假消息
Link下面有他的twitter代理回應
你現在post是0.5還是蠢？

陳秋實竟然未死！？

唔駛坐嗰啲叫做＂緩刑＂呀，大佬！

有期徒刑即係有固定刑期，相對嘅係＂無期徒刑＂。後者即係無限期咁坐，坐到有特赦，或者有其他情況可以俾佢假釋…如果無，就要坐到死，即係終身監禁…

班人都無㩒過入去睇又話人大外宣，一定唔係0.5

唉

有三成係五毛網軍係度推波助瀾

坐一年咁少
出黎又有政治光環
抵

所以求求大家勿中計

一個真一個假

苦肉計 好快表現良好就出返出嚟再用被中共迫害嘅身份做大外宣小罵大幫忙！

武漢封城期間都可以自出自入拍片維穩嘅"敏感人物"竟然一堆連登仔唔覺有問題

五毛block

咁冷漠嘅

當佢自己國家嘅人都冷漠時
我作為外人唔覺得需要特別去關心

幫你哋諗埋

咁明目張膽都未拉 = 大外宣

拉咗 = 做場大龍鳳

死埋 = 棄卒

利申：對呢條友無感覺 香港人點會buy佢嗰套

方斌以「聚眾擾亂社會治安罪」處有期徒刑5年，可能剝奪3年以上政治權利
真心想知有咩權利

好似係fake news

眼界闊啲大家 十四億人唔係個個都係冚家產
多一個朋友好過多一個敵人
係支那出世唔代表係盲目 正如係香港出世大撚把藍絲
只係比例問題

The rest of the world should know about what's happened with them and decisions to be imprisoned.

近日，據推特網民透露

哦

連登仔連香港人都互捉鬼，佢一個支那仔，你expect d 乜？

推

CLS 仲俾人話係大外宣

起碼人無死到,留番條命,仲有希望

咁要視乎大家當唔當類似田北俊曾俊華嗰啲角色係自己人

咪又係鬼

有無啊? 海外中國人收到支共命令放料係話。見到人再講啦，呢幾日咁多新聞，主線只得一個，好大鑊，其它全部係做戲或流料。
捉鳩譚得塞先啦

請勿回覆五毛 peter攞料

夠話習總咳啦，on9

push
我之前都屌錯咗佢

起底block

陳秋實已經好維穩，咁都要坐

五毛分化手段真係特別多
睇下有幾多傻仔真係堅信佢係大外宣
然後周圍批鬥佢

順便批鬥埋其他既反共媒體啦
全部都係大外宣
共產黨見到最開心

大外孫放假一年

好彩佢哋有D名氣，否則全部被消失，香港現已進入此階段

係時候回歸基本, 好多時唔需要諗到咁複雜
如果一個人講既野係有意義, 咁無論佢咩身份, 佢果一段說話都係會有意義, 反之亦然
所以每個message 都要獨立分析有無價值, 唔應該有教條主義, 亦唔應該以言舉人或者以人廢言

大外孫 = 陳秋實

大內孫 = 大x暉！？

中國抗爭烈士：李旺陽
香港抗爭烈士：叫咩子樂

大仔被囚禁
Yukman就受中共指使搞 五區公投

父母被迫拍片
陳秋實就唔系中共大外孫

佢地都係支那人思考方法

年頭衝去武漢拍片維穩做馬列外孫
令佢之前build up既鬥士形象一鋪清袋

屈佢中共大外宣嗰班人痴9線
監都坐埋都仲夠膽出聲
就嚟一日未死都係中共大外宣
就嚟梁天琦都變埋中共大外宣

up

影到醫院5分鍾8條屍

香港一樣，講真相只會被打壓

外宣又好 真心又好 關你香港人差事

講人係大外孫嘅港人在當時武漢咁嘅環境去拍片，會唔會驚到賴屎，見到隻老鼠都已彈開

成篇新聞都只係一個支那網民估既
成班child登仔就當聖旨咁

岩架啦 要輸一齊事呀嘛
最多我咪 If I can't beat them , join them

這才是符合國情

冇聽過「大嗚大放」？

搵隻大外孫引曬班批評政府嘅人才出嚟
共產黨見到最開心

根本就係離間計，唔想我地connect。
有腦小小既人都會係用件事去判斷個人，而唔係因人廢言、到佢露出破綻再批判都未遲。

咩大外宣d人無腦

如果個個咁扮大外宣不知幾好

最緊要獨立思考

當一個政權只能靠謊言維繫，所以講真話嘅人都係叛國

屌, 你呢句好好笑, 又好想喊

佢唔係大外宣，都係真心愛共黨
佢唔係御用大外宣，不過都幫緊中共外宣
只係今次佢調查武肺既方針唔符合黨既方針，先拎佢出黎祭旗

唔好講到比共黨拉，就係手足先得架

曱甴冇腦

係可以睇定啲先，但武漢肺炎都係個醫生仔自己同frd 講吓喳
如果係真，我就可以起返大外孫post 去block 人

樓上嗰d討論佢係咪太外宣有咩意義?
佢唔係大外宣=手足?
有追開佢既人都知道佢真心愛黨

真心英雄

假如 陳秋實 系真心膠 愛國愛民
佢只須要 拍片系牆內維穩就夠

但結果佢做齊YouTube Twitter文宣：
「話畀西方世界知
武漢疫情受控」

結果之後全世界爆到九彩
死成千上萬人

佢既 大外孫任務完滿 功成身退

我既睇法係，愛黨有2種人
1，幫政權維穩
2，絕不背叛國下，幫國家改善

而我唔知陳秋實係屬於1定2。
不過我肯定陳秋實唔係自己友。

分別只係佢係咪【御用】大外宣

開明派全線玩完

國際新聞好多都唔關香港人事
以後報紙淨係報香港新聞好無？

好撚痴線，拍條片真實報導都5年監

鬥輸左既鄰國人
唔好俾太多ff

痴線 佢地關注度咁高都照搞
又扮係依法處置 明明係禁聲

係鬼國講良知，講真相係有咁慘嘅結果

前排某啲香港人仲話人哋喺共狗 笑死
喺連登幫佢講說話就會俾人屌 笑撚死人
連登仔logic:
唔見棺材唔流眼淚

認識祖國 關心社會 慢慢做你嘅大中華膠

嘩，你真係好撚白痴唔係扮

但我記得之前陳秋實係武漢影嘅情況同有線記者上去影到嘅情況相差好遠，先令好多人懷疑佢係大外宣

我白痴好過你班柒頭次次估估下 次次炒車
買大開細 買細開大 開圍全炒

面具人之前仲係咁拍片分析陳秋實係大外宣
話佢係官方推出既反政府機器⋯

但而家佢又俾人拉左
突然間好似唔知信咩人先岩
大家都係揭露中共陰暗面⋯
呢d係咪類似互屌手足既logic

講真
識用陳秋實做大外宣嘅就唔係小學生啦
純粹覺得支共唔會咁叻

五毛帶風向係一定

但連登人人食住個風, 用陳秋實去表達對支那人的憎恨就好撚幼稚

果面藍屍殺人放火都團結護段，
呢面黃絲食個m記比批鬥理應打入地獄

如果唔清楚陳秋實係人係鬼
點解唔用黑暗兵法將佢成為維權英雄嘅形象
反正佢都準備坐監架啦，就算佢出嚟話黨有幾好
都係政治迫害出嚟嘅結果
利用網絡勢力焗佢上馬，就算佢係中共大外孫
咪一樣成為反中共嘅籌碼
用香港人嘅角度，死一個大陸人又無關痛癢
如果佢真係反共，咁死於政治下都算求仁得仁啦

721 831 1001 1111

當初成班人話人大外宣點解冇比人拉

都唔知邊啲仆街冚家剷死全家日日話陳秋實係大外宣,祝佢地一世無運行

扮到全世界都知中國幾柒 捐晒d錢出來扮我絕對支持

算吧，呢度風向，陳秋實係鬼，判刑都係做戲。

一個咩權利都無嘅鬼國又何來有政治權利可以剝奪

可惜呢度從來都冇。
你唔你身家清白，你講句「食左飯未」都係有陰謀。

真相 = 國家機密

呢個新聞嘅來源係？？

陳秋實未死已經係奇蹟

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

咁鍾意討論陳秋實係人係鬼，究竟佢係屠龍小隊定係telegram admin ?

樓上班出名五毛帶晒同一個風向
真相係點, 顯然易見

on9

P牌網軍又為大外宣護航

屈毛狗

死開啦,P你老母.

下下五毛前五毛後

你係P牌喎傻西

作下文就係

食藍店食紅店睇TVB都話唔屌得
仲要講到好似黃絲殺人放火就唔會團結咁
之前燒咗咁多舖割撚咗未呀屌你老母
掟死咗隻藍屍割撚咗未呀屌你老母
食藍店紅店睇TVB呢啲係抵屌喎
咪撚再合理化自己食藍紅店睇TVB啦戇鳩

撐警都可以係黃

2021年 黃絲人數：700萬

垃圾post

這是中國

你肯定係真相？

姐係唔係真?

痴撚線咁多正評
佢中國人黎㗎

咩料 嗰啲comment勁多正評
好撚噁心

正確態度 連登就黎要同反共嘅支那人建國

屌，理撚得佢係咩人啫，之前嗰個李文亮其實咪又只係一個自私嘅小人
最緊要係可以拎「佢俾支那捉咗」做宣傳工具

第一日識連登仔？
憎人富貴厭人窮
冇口德
冇良心
同識批黃之外

連登仔仲剩返啲乜？

agger

連燈仔：大外孫終極苦肉計

【置頂plz】突發 抗爭實戰全面教學天書

你地仲係唔肯改依啲壞習慣 只會愈黎愈多手足比人拉

十個月的抗爭 所汲取的教訓

【戰術教學】完整潛伏隱蹤手冊 大大降低被捕風險！

【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

反跟蹤 基本概念

【心態武裝】梁天琦：「大家唔好繼續教條主義啦！」

根本以佢哋個standard唔會有人係黃
因為少少嘢唔夠黃都會比佢哋放大再批鬥

點FC到佢真係坐監先

咁見一次
反屌"連登仔"一次囉

對中國太失望!

落黎香港

屈毛班友肯出來未
其實我唔係話陳秋實無可能係鬼
但最睇唔過眼班風向燃
一時帶風向狂屌人捉鬼
但一時又狂屌陳秋實係鬼
根本走極端路線一定唔岩
唔信咩都唔睇理論一刀切

人地鬼唔鬼，佢都係有助香港可以係無咁打壓情況下光復有幫助，中國改革派如果復興，一定係百無一害。最小唔洗死咁多人同咁多手足比人掉洛街

收嗲啦屌你老母

噁心言論正評大燃把
懷疑連登已完全被滲透
尤其一至五

好慘
仲要比連登仔日日話鬼

你老母就垃圾

中國邊有黑白，得紅，同鬥紅

唔好再講好多手足比人掉落街
自己去失蹤人口fb專頁睇下
發起人係同路人
如果係好多手足比人掉落街
係度亂傳未FC謠言，點解唔去推失蹤人口post
將兩者整合先證實到
但未經證實就亂傳手足比人掉落樓
會幫黑警支共製造恐慌
百害而無一利

其實上twi睇都有殘體字人質疑佢入醫院拍啲片避重就輕
唔係話佢刻意造假，
而係個時明明twi唔少片/人講醫院好多人排長龍睇病，
但佢影出嚟個啲完全唔係個回事，
有啲討論好奇唔知佢係凌晨去邊間醫院先會咁

只能話對陳秋實個人都係保持適當距離
佢仲失蹤嘅當然係去屌鳩共慘黨又捉人，
成堆人屌鳩自己人都唔知jm9

this is 支那

有片有真相都要坐

根本癡撚線國家

Push.

係啦係啦點fc到李旺陽係被自殺先？

push

李澤華幾型
第一次睇以為係台仔

屌你條仆街 人地監都坐埋 仲係到分化

點解秋實咁多fans

真相

爻吾刀又搵第二D野講
行撚開啦

【國際華語戰線推爆佢！】黃明志向海闊天空致敬新歌被中共禁播

睇黎到佢死左 都依然有班揸住keyboard批佢係外宣

手足天滅中共

根本大陸最叻人格謀殺
話大外宣嗰啲全部陰謀論

認同，就算唔係朋友支持下佢分化下牆內d人都好。連登仔一直捉住佢冇事來懷疑佢，到佢而家有事失蹤左咁耐又要唔信，咁連登仔要點先滿意？係咪藍絲個隻我唔信我睇唔到？

笑撚死
同等嘅比喻都叫第二d嘢
你讀完中學未啊分化狗？

完全on9陰謀論
中共人格謀殺又成功

屌中共淨係坐1年
你信？

FC唔到就唔該對件有返少少保留,聽完咪算
好難明咩?
用下個腦諗野啦ON9仔

李旺陽既死唔同講法..
佢係座左五年黑房失埋明都堅持理念

話過陳秋實係鬼既可以被鞭屍未？
其實果班捉鬼狗先係真正老共DNA
經常捕風捉影成日睇野扮晒與眾不同
實際上係被害妄想症

呢班垃圾連直接屌自己老闆奶共嘅勇氣都無，然後用另一把呎去老屈人大外宣

收撚皮啦柒頭
一開始就話咩就未fc點撚會坐緊監
宜家就話係返少少保留only
柒撚到笑撚死啦弱智仔
日日哩個五毛嗰個大外宣
全世界都係鬼
最好香港人孤立無援
塞返入你老母個西啦分化狗

佢係愛國
唔係愛黨

佢啲Video 屌ccp 屌得細力少少你當人地係愛黨

保持行車距離，唔知呢個source可唔可信

分你老母化咩
佢坐唔坐監關香港撚事呀?
事實係你都FC唔到佢係唔係坐緊啦,咁你地又信到十足?
唔信叫你地班友唔好信哂就話人係分化,咁都唔明,咁撚蠢收撚皮啦ON仔

話撚知佢有冇良心,佢係講人話呀,咁就一定要信哂佢係好人架啦?
天真到咁撚樣都好意思話人分化,用下你個閪腦啦垃圾P牌仔

唔識打就收一收皮啦
又唔識玩輿論 又唔識打國際線
好奇又問句 你屈完佢外宣又點撚樣姐？
幫左你d咩柒先？就算佢真係流嘅都可以大把嘢玩
攞陳秋實條水黎打輿論贏到開行啦
係你班分化批鬥狗以為自己好柒醒屈毛屈外宣
懶係自己睇得透 懶係城府夠深夠陰謀論
高達撚個閪腦真係唔撚知裝咩柒
你老母個生滋梅毒西生左你咁嘅弱智仔真係橙

哈
不如FC返係唔係真係俾人拉左去坐監先啦
冇得FC我話知你話佢暗殺左金正恩你都係老屈架啦
係呀,打國際線同我喺連登鳩嗡有咩關係,你鍾意喺出面點講我理撚柒你咩

叫你地諗多少少就係分化,駁唔撚到就淨係識屈人分化人身攻擊
抵你地俾人話係黃衛兵連衛兵啦

我宜家就屌柒你就係懶有計咁未FC就不分黑白呀
咩叫真係流嘅都大把野玩,
到時咪就係縮返入你老母個閪度唔肯認自己炒車囉
流嘅都甘心拎來玩,你咪同班小粉紅一鳩樣,不願面對

笑撚死 弱智仔無腦真係唔係講笑
香港哩幾個月被自殺一單都無fc wor
係咪又叫無？係咪又係假 又係帶風向？
fc撚不願面對我求其困你係間房打撚死你都無人fc到啦又可以當無發生？
btw高達狗答到我未先？
你屈完外宣屈完毛幫到革命d咩先？
答到未？
定係你d批鬥其實係滿足你個脆弱自卑嘅高達狗嘅心

我唔覺得佢係愛國不愛黨
我追哂佢每條片, 我感覺佢就係愛國又愛黨
佢每次只係講ccp 既不足既地方, 唔代唔愛黨, 佢只係想黨某d 野改善

佢講果啲要改善嘅地方
根本ccp係唔會可能改 一改會亡黨

佢咁present 只係因為佢嘅audience 係大陸人
用愛國愛黨去包裝就會多啲人聽

屌你我都唔想起你底,一睇就真係笑撚死我

你個P牌account改咁多次名,開咁多個post
加埋都唔夠我開一次高達post咁多人留言
你又真係慘d嘅
國際線同光復大業靠哂你啦
毒撚救國, 大業必成

改下鳩名又唔得？又想屈毛
你條高達毒撚係咪無人add你ig未改過名？
仲有你班高達毒撚圍爐post都夠薑用黎打飛機
cls鳩達fans最撚毒嘅夠膽話人毒

如果係包裝成愛國愛黨., 而講既野又符合愛國愛黨原則, 咁你點知佢唔係真愛國愛黨呢?
我既睇法係「無証據顯示, 佢係反共」我唔係佢心入面條虫, 唔知佢係咪反共, 不過我唔覺得你D 中國朋友會知佢反共。

陳秋實講既野, 我通常會用黎說服藍絲/淺黃既人。但唔會用佢黎同深黃既人溝通, 因為我地永遠唔知道陳秋實係咩人, 到底佢真係大外宣? 定係反共? 真係真心愛國愛黨
我目前眼見既野, 就係佢愛國愛黨。

當然, 佢有可能係驚中共捉佢去打靶, 所以先扮愛黨, 不過呢個只係假設, 無証據

都話人地target audience 係大陸人

佢證明到比大陸人睇佢愛國唔愛黨 就已經做足左
起碼我識嘅反共大陸人都好關心佢有無事

至於香港人要唔要connect 呢班反共嘅大陸人
就睇香港人有幾想中共冧檔啦

推倒強權係需要盟友

我明白你意思啊
所以我最後一句: 「當然, 佢有可能係驚中共捉佢去打靶, 所以先扮愛黨, 不過呢個只係假設, 無証據」

我地唔可以話: 佢可能係反共, 就係反共, 係手足。

我支持要輸出革命意識, 但唔覺得陳秋實係輸出緊革命

佢只係一個講人話嘅人,
但係佢生於一個講人話都有困難嘅地方
聽佢講野唔係問題,但使唔使吹捧到咁

如果我細細聲講"屌你老母", 你係咪立刻飛的過黎鳩叫"做乜屌我老母"? 依家有人話你係五毛? 定你係剛剛調查過, 無中共人員係連登帶風向分化?

你咁撚鍾意打表情, 我送多幾個比你

NO CONCLUSION
失蹤就是表面答案

重點係有人用FAKE NEWS 仲要舊FAKE NEWS 引戰引思想
叫低級黃定引黃好呢?
有良心有思想就好

分化撚，block

乜鳩都屈分化收撚皮啦
邊句講撚錯呀柒頭

解釋到佢live咁撚快未？

死光最好